你話五毛仆街，自發愛國愛黨仲仆街，其實都唔夠為蓄錢變性做女人於是幫港共政權打工仆街

又唔係為滲透
賺到錢又唔係為支持港獨
呢種人真係最仆街